人大咗發現自己真係冇乜朋友

以前成日一班班咁好開心 依加個啲都唔知叫唔叫係朋友 之後慢慢連以前個班都有自己圈子斷咗聯絡 由其聖誕呢啲時候都係返工過算

番工過

咪好 唔會浪費時間

點解人地會有新圈子，自己冇

朋友無用架，屋企人最好

有女就收皮啦

Ig?

我有老婆

可能我毒撚冇社交

我真係寧願全部時間投資落屋企人度

我覺得人大左好難再識d交心朋友
硬係覺得同佢地唔岩傾 唔係同一種人唔會太熟
最後都係搵返平時最fd個1、2個
要搵到好夾 親密到好似屋企人既朋友真係好難得好珍貴
要好好珍惜

依家大學同學都覺得唔係好夾
大學搵到一班真心又夾既真係難
開學時諗過要做既野一樣都做唔到

同中學同學識左十年有多

好彩仲keep到

唔係酒肉朋友

巴打可唔可以做我朋友？

條件：每月最小互含一次

一日一次都得

大學同學真係感覺冇中學個D咁熟咁夾

其實出左黎做野 仲可以點擴大社交
放工都已經晚上

冇屋企人又冇朋友
乜都要自己黎
唔開心講出黎都冇意義，只有自己會真心care自己
相對地自己都變得唔會關心人太多

好同意 完全身同感受
自己本身中學親密啲嘅朋友都已經有佢地社交圈子，明明自己都唔係毒撚個啲黎都搵唔到啲咩fd

不嬲都唔多朋友

留明睇知心朋友一兩個就夠
利申，無朋友

係咪得我一個見到個gif